林書豪：6個漢堡，4個比薩，我都吃完了

又想翻美國

佢唔係打緊cba 咩想下場收山？

操你媽的b, 有中國的粥粉麵飯不吃，你吃外國的食物，你怎對的起中國14億人，賣國賊

有心定無意？

反華、台獨分子林書豪比喻64的中國人像🐷一樣被🚔坦克碾過